倪匡啲訪問真係一矢中的

話你知共產黨係信唔過
一國兩制從來唔存在